港鐵個apps做乜鳩

基哥係真人工智能

啱呀夠無恥

千萬不要goofle 港鐵基哥 ...

Gay 哥

用個淫賤光頭呀叔做代言

港鐵marketing 同 pr 擦鞋擦到

港鐵哥基

佢又蠢唔哂喎,打個gay字佢又真係搵左間gay bar出黎